許樹昌：第四波疫情或已達頂峰 無聲缺氧本港不算普遍

政府專家顧問、中大呼吸系統科講座教授許樹昌認為，近日新增新型肺炎確診數字橫行，反映這一波疫情似乎到了頂峰。許樹昌說，患者出現「無聲缺氧」的情況，在香港臨床不算普遍。

2020-12-15 21:22:53

睇嚟共府數據係每次新爆發起計就14日就完

點解死咁多人

其實大家咩都冇做過, 咁就回落

鈦合金鑽石頂?

好難理解？

多人確診→爆發→群組檢測→搵到大部分→小部分搵唔到→潛伏期擴散→回落→新一波

吓？死百幾人叫多？